\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
      \item Construire un triangle $ABC$ rectangle en $A$ tel que $AB=AC=4\,\text{cm}$.
      \item Tracer la demi-droite $[CA)$.
      \item Placer un point $E$ tel que: $E\in [CA)$ et $E \notin [CA]$ et $AE=3\,\text{cm}$.
      \item Placer le point $D$ tel que $ABDE$ soit un rectangle.
      \item Construire la parallèle à la droite $(EB)$ passant par le point $C$. \\
      Elle coupe la droite $(AB)$ en $F$.
      \item Coder la figure.
  \end{enumerate}
  \item Ecrire différentes affirmations que l'on peut faire suite à la lecture de cet énoncé.
  \end{enumerate}